[Let It Go]《Frozen 2》首條預告

Elsa件衫女權撚味重到

咁有魔戒FEEL

竟然唔係rickroll

雖然d動畫做得靚左好多
但好似仲係超越唔到恐龍大時代

Elsa anna
個新look靚到

Btw我估可能係諗住過大海搵第一集沉船既老豆老母

let it go

anna有能力 ？

Let it goooooooooooooooooooooooooooooooooo

點重法 卡通要deep v

Cast Away Elsa

幾時比條仔返Elsa

玩Kingdom hearts 3有 FF sora elsa係一對

唔好咁，離得有公主唔洗靠男人

Kingdom hearts 3 DLC (2019)

比第一集黑暗

From Dc universe

olaf唔係要有舊雲先唔會溶咩

Elsa一路起海到腳踏發光好熟口熟面

toy story4同frozen2 trailer d景靚到好似真既咁

第一集試過行湖

正常啦
第二集既 target audience 係6年前既少朋友
而家都大個左

好正 個海好逼真 仲要好似黑暗過第一集咁
千祈唔好搞爛個系列

真係估唔到呢套可以有第2集，唔知會唔會又有好好聽既歌

DC又贏

so dark

佢係女王
公咩主

Elsa學乜人玩水
水就好心留番畀Moana啦

最好就係好似而家咁keep住單身
屌你迪士尼唔好加條仔比我個Elsa呀

會唔會有新歌超越到Let it go

sora 同elsa一對？

見左兩次都趕走sora喎

好似睇緊 復仇者系列咁

Moana - how far I’ll go 都好聽

Shining

好似幾型棍

望落幾正
今次變秋季 係咪第三第四集整埋夏季春季

公主復仇者

期待成班公主整套戲出黎

上次無敵破壞王2都係睇佢地

好有Endgame嗰種感覺

關咩事
未見過女人咁著？

仔？分分鐘佢係les

屌唔撚好係les呀
求神拜佛Elsa保持單身
比返d幻想空間我
btw條trailer有啲Aquaman feel

Les都得
但係係外國應該會被人插

等等先
有一個唔係同一個Studio喎

破壞王2嘅導演真係有諗過喎 但佢哋話要有個好嘅故事先會整

女人咁著唔可以係女權？